「真心求集氣」科大男生情況仍然危殆 病況嚴重且不斷惡化 生命危在旦夕

【18:00】據悉，科大男生情況仍然危殆，病況嚴重且不斷惡化；腦部經過兩次手術、切除部份顳葉後，創傷、內出血情況未受控、顱內壓亦很高，生命危在旦夕，但尚未證實腦幹死亡，亦無人提出拔喉意願。另有消息指，病人有電解質失衡、瞳孔放大，正接受強心針等維生治療，以控制血壓等。由於病人臨床情況不斷改變，據了解臨床心理學家一直與病人家屬溝通，盡量提供即時協助。

求各位唔好再講荷蘭叻住 一齊同周同學集氣先啦

求大家了 藍絲廢老重要得過手足條命咩

周同學頂住

最新消息黎

頂住呀
要親眼見證光復香港

屌老母

加油 唔好死
個心已經沉到一個極點
比啲奇蹟黎睇下啦天

大步檻過 求下你
頂住

【17:03】大批傳媒在深切治療部門外守候，其後周同學的姑媽離開醫院時表示周同學仍未甦醒，需由醫生繼續觀察，「好嚴重，不過暫時冇事」。但被問及周同學是否需要拔喉，她直指：「嗰啲係假消息，情況未去到咁嚴重，見得一日得一日啦」。

屌你老母啦 乜撚嘢叫唔嚴重呀 就黎死啦

屌咪撚理條藍屍廢老啦！ 專注集氣周同學

吉人天相

手足頂住

你嬲到唔識字?人地話未去到咁嚴重呀

唔拔喉可能都係政治決定...
做植物人生不如死

push
godspeed

衷心。

學生哥 頂住呀
你意志力咁強 你得㗎

佢可能係太擔心 有D唔冷靜 唔好怪佢啦

個時間係我講嗰個最近 我的確係有少少情緒 都咁講唔等周同學冇事 佢就嚟頂唔住啦 咁樣夠唔夠嚴重呀

我要奇蹟

頂住啊!!!!